﻿001	『もしも、生まれ変われるなら<br>一千年前に生まれたいの』
002	『観測した歴史が<br>本当はどんな事実だったのか<br>わかるのはたまらないじゃない』
003	『だからね。さよなら』
004	『ごめんね。本音はね。本当はね<br>＊＊＊。＊＊＊＊＊＊、＊＊＊＊＊<br>（黒く塗りつぶされている）』
005	消えたくないんだ。私は	VO_kaya.kaya_battle_0019
006	…………
007	質問<br>聖教会にとってそこまで<br>不都合な真実とはいったい何？	VO_kaya.kaya_sys_0001
008	取るに足らぬことだ
009	じゃあどうして隠そうとするの	VO_kaya.kaya_sys_0005
010	面倒ゴトが増えるのは、面倒だからだ
011	お姉さんの予想としてはね<br>私たち聖教騎士が<br>ロストブルーに近づくことこそが…	VO_kaya.kaya_sys_0031
012	アナタたちにとっての“面倒ゴト”<br>なんじゃないかと思うの
013	…
014	ロードマスター様がロストブルーに<br>光を当てたらもっと面倒ゴトになる	VO_kaya.kaya_sys_0022
015	ロードマスター様と親しい私が<br>ロストブルーの調べを進めれば<br>ロードマスター様はいずれ必ず首を突っ込む
016	それは避けたい<br>早い内から出る杭は打っておきたかった…	VO_kaya.kaya_sys_0006
017	…私は
018	ただの傀儡のキミに<br>聞いてるんじゃないの<br>そのフードはキミのじゃないでしょ？	VO_kaya.kaya_sys_0039
019	ね？
020	どうです？<br>私の観測結果	VO_kaya.kaya_sys_0001
021	…
022	アナタに<br>質問しているんです<br>ワギナオ主教猊下	VO_kaya.kaya_sys_0003
023	…素晴らしい	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0024
024	御勤めご苦労
025	そちらこそ	VO_kaya.kaya_sys_0010
026	く…っ！	VO_kaya.kaya_battle_0019
027	どれだけ我が兵と戦った？<br>もうお疲れだろう。休め
028	アナタも道連れです…！	VO_kaya.kaya_sys_0043
029	玉砕が狙いか
030	さよならです…！	VO_kaya.kaya_sys_0032
031	おぬしが言ったであろう<br>狙うなら“相応の準備”をすると	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0010
032	？
033	今や、ザインの命の保証はないぞ
034	…!?	VO_kaya.kaya_sys_0027
035	ぐゥッ…!?!?	VO_kaya.kaya_battle_0022
036	機は熟した
037	おぬしが抵抗すれば<br>ザインを始め聖教騎士団員の命の保証はない<br>聖教会にてその準備が済んだということだ	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0002
038	もう、ザインと私は関係ない…！<br>聖教騎士団の皆も…！	VO_kaya.kaya_sys_0029
039	だが、おぬしが抵抗できるとも思えんな
040	あァああぁぁっっ!?!?	VO_kaya.kaya_battle_0025
041	迂闊よな<br>“紅竜姫”がこのような
042	う…ッ！　はぁっ、はぁっ、ァァッ…!!	VO_kaya.kaya_sys_0043
043	何にうつつを抜かしたのか	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0008
044	カヤ…………!?
045	なあ。ザイン
046	ワギナオ主教猊下…!?	VO_zain.zain_sys_0025
047	ザイン…!!　来ちゃダメ…！
048	監督不行き届きだよ。ザイン	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0020
049	これは、どういう…!?
050	せっかく身を挺して<br>守ろうとしてくれたのになあ？<br>カヤ？	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0007
051	猊下!!!!
052	カヤ！<br>待ってろ、今…!!	VO_zain.zain_sys_0032
053	ダメだよザイン<br>彼女はここで消えるんだ	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0007
054	死にゆく彼女を一緒に観測しよう
055	ワギナオッッ…!!!!	VO_zain.zain_battle_0013
056	ハァ<br>出る杭は早めに打てればと<br>考えていたのだが…やはり面倒ゴトになった	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0022
057	なぜ!!
058	真実など取るに足らぬことだ	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0010
059	君たちにロストブルーを探られては<br>我ら聖教会としては都合が悪い<br>それだけのこと
060	…!?<br>ロストブルーが<br>聖教会にとってなんだと…？
061	我ら聖教会は世界平和を守る為<br>日夜、その妨げを除く努力を続けている	VO_waginao-b.waginao-b_battle_0016
062	まあストレートに言えば<br>我らにとって目障りな存在を<br>しばしば闇に葬っている、ということだ
063	その仕事を請け負わせる駒に…<br>ロストブルーの人間が打ってつけだったのだ	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0005
064	…聖教会が<br>ロストブルーに仕事を下ろしていると…!?<br>それも、そんな、暗殺任務を…!?
065	戸籍も出自もない<br>万一失敗したところで足がつくこともない…
066	使い勝手の良い<br>使い捨ての駒の宝庫<br>それこそロストブルーだ	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0037
067	…！
068	そして、貴様もまた<br>目障りな存在であった
069	『例えば<br>海の魚を地上で育てたいとして<br>魚の言葉が聞けるとして』
070	お、俺は、ロードマスターとして<br>聖教会に従って…………!!	VO_zain.zain_sys_0021
071	『海のすべてがわかったとして<br>アンタはすべてを救えるか？』
072	結果、こうしてデリケートな暗部にまで<br>踏み込もうとしている	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0020
073	ロストブルーと聖教会の繋がりを<br>明らかにされては困るのだよ
074	『海の魚のすべてを<br>地上で生かそうと思えるか？』
075	早めに消しておきたかったのだがね<br>ロードマスターになる前にでも	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0030
076	『魚が望んでいないとしたら？<br>それが救いにならないとしたら？』
077	『望まぬ光にさらされて<br>死ぬしかないとしたら？』
078	心当たりはあろう？
079	ワギナオ…！　やめて…！	VO_kaya.kaya_sys_0028
080	…………まさか
081	書物蔵の女こそ、我が駒よ	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0037
082	――――…………ッ!?!?	VO_zain.zain_sys_0025
083	闇に向き合ったところで<br>無駄でしかないのに<br>ヤツは言葉を尽くしてくれた	VO_sol.sol_sys_0031
084	力でおぬしを討つには骨も折れよう<br>異性であればあるいは…<br>と期待もかけずにけしかけてみたのだ	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0005
085	おぬしが本に頼ることも<br>言葉に重きを置いていることも<br>わかっていたからな
086	書物蔵で待ち受けさせれば良かろう、とね
087	…………はじめから、彼女は…	VO_zain.zain_sys_0022
088	かの女はロストブルーにて<br>“言霊”をちょっとした生業に<br>していたらしくてね	VO_waginao-b.waginao-b_battle_0016
089	“言霊”…？
090	キナくさいものだよ<br>どこまで影響力があるのかもわからんが…	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0022
091	術者は言霊を使って<br>“相手の本音、強い念のこもった言葉を<br>浮かび上がらせることができる”という
092	誰にも打ち明けられない悩み…過去――<br>本音を話せる間柄というのは<br>おのずと深まるものだ	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0010
093	…相手の本心を見出し、その懐に入り込む<br>そんなワザだそうだ
094	本音…本心を…
095	まあ<br>アテにできるほどのシロモノではなかったな	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0020
096	あの女め、おぬしに恋慕の情でも抱いたのか<br>案の定いつまでも暗殺を実行せぬ
097	その内おぬしがロードマスターに就任し<br>下女ごときでは手の出せぬ立場となった
098	ゆえに彼女は不要な駒となった<br>言霊を使われてもかなわんし<br>要らぬ機密を漏らされても困る	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0030
099	世界平和を目指す組織サマは<br>不都合な真実を隠蔽し、なかったことにする	VO_sol.sol_sys_0004
100	ゆえに<br>かの女の喉を裂き、捨てた
101	悪しきをなかったことにし<br>自らを世界の規範であるかのように振る舞う	VO_sol.sol_sys_0010
102	ザイン<br>おぬしがロストブルーへ近づかなければな<br>こうはならなかった	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0002
103	!?
104	ロストブルーの存在を公表されては面倒
105	さらに、かつての女と出会ってしまっては<br>女から何かしらの真実を聞き<br>要らぬ正義感に目覚められても面倒
106	一度捨てた女を探し出すのは<br>少々骨が折れたが、それすらザイン…<br>おぬしが見つけてくれた	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0010
107	好都合であったよ
108	…――――俺が、知ろうとしたせいで<br>彼女が、狙われたと…!?	VO_zain.zain_battle_0016
109	すべてはおぬしの…	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0004
110	ザ、イ、ン…っ！
111	眩しすぎる正義感ゆえ<br>眩しすぎる光ゆえよ
112	俺の、せいで…？	VO_zain.zain_sys_0025
113	“君”は――…
114	…………返事	VO_sol.sol_sys_0022
115	一文字も、書けねえや
116	聖教会や騎士団に届く書面は<br>すべて検閲しているのだがな…	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0016
117	個人配達では確かめようがない<br>それも騎士団最強の団長が配達人となれば
118	ならばやはり差出人の女を<br>消すしかないだろう…と<br>そういうわけだ
119	…！
120	取るに足らぬ真実だろう	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0005
121	…
122	まあ、この時代の聖教会も<br>騎士団ももはやどうでもよいわ	VO_waginao-b.waginao-b_battle_0016
123	新たな依り代に期待することとしよう
124	…何…!?	VO_zain.zain_sys_0026
125	覇道を往かんとする強欲の隣国<br>グリードダイク	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0004
126	いずれ、かの国が貴様らを潰す<br>そうなれば新たな秩序も築かれよう
127	…このまま、終わると、思うのか…!?	VO_zain.zain_sys_0012
128	これは老婆心からの忠告だがな――？<br>ロストブルーとの癒着や、聖教会の暗部を<br>公表しようなどとは思わないほうが良い	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0014
129	そういうわけにいくか…！
130	私がいなくなろうとも、聖教会は<br>常に聖教騎士団員を狙いに定めている	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0002
131	…!!
132	妙な動きをした場合<br>何か闇を掴まんとした場合<br>おぬしの愛する部下どもは…
133	文字通り一瞬にして<br>消されることになるだろう
134	…！
135	使える駒が減ってしまうのは<br>また面倒でね	VO_waginao-b.waginao-b_sys_0030
136	駒は無知なままがイイ<br>無邪気に正義を信じていればイイ
137	私も古巣がなくなるのは悲しい<br>君は懸命な判断をしてくれると信じているよ
138	いかがかな
139	…………
140	…ざいん
141	カヤ…っ!?	VO_zain.zain_battle_0016
142	ざいん、どこ…？	VO_kaya.kaya_battle_0019
143	カヤ、ここだ、ここにいる
144	ぁはは…<br>辞表を出して正解だったねえ	VO_kaya.kaya_sys_0011
145	カヤ…！
146	もう少しだけ<br>見ていたかったな…キミを	VO_kaya.kaya_sys_0007
147	カヤ!!
148	あ、いや、ぅぅん…<br>キミの言う“世界平和”をね…	VO_kaya.kaya_chara_1004
149	まだ、俺は、お前に何も見せられてない<br>観測してくれ、まだ…………<br>これからも…っ	VO_zain.zain_sys_0018
150	言っておけば、良かった…	VO_kaya.kaya_sys_0022
151	カヤ!?
152	…
153	…？
154	…………でも、言わなぁい――	VO_kaya.kaya_sys_0008
155	なんだ、聞くから、言ってくれ<br>なんでもいい、なんでもいいから、<br>言ってくれ！	VO_zain.zain_sys_0012
156	言わせないでよ、朴念仁…………
157	…！
158	ぁぁ…後悔する、なん、て<br>…らしくない、なぁ	VO_kaya.kaya_battle_0028
159	そばにいてあげられなくて<br>ごめんね	VO_kaya.kaya_sys_0036
160	ずっと自由に旅に出たいって<br>生まれ変わるなら一千年前だって<br>そう、思ってたんだ。本当なんだ
161	でも。本当は、本音はね
162	ごめんね	VO_kaya.kaya_sys_0035
